［佔旺爭取到啲咩？］睇撚到黑警濫權問題非常嚴重

講真 今日本來都係和理非回合
冇gear唔衝真係常識
但而家唔係話屌示威者突然佔路呀
講到明遍地開花 各有各做
你buy嘅咪join 唔buy咪走囉

但呢次衝突真係帶出一個好撚嚴重嘅問題
就係「警察濫權」，直情好似軍政府咁

第一，你唔俾示威者走
警察嘅責任係驅散 唔撚係圍補呀仆街
而家唔撚係我唔想走
係冇得走呀屌 （有片證明：警察大聲話唔俾走）

第二，冇委任證
隨隨便便搵個便服人
帶個頭盔就係警察？
（有片證明：警察大聲話執勤唔洗委任證）

第三，警察已經衝動到失去理智
見人就打，推撞挑釁示威者
舊時都陰啲陰啲引你衝
而家直情係擺明車馬挑釁你衝
（有片證明：警察心口推撞市民）

各位連登軍師，請不要再blame the victim
我地先係受害人，請認清敵人

利申：
同班朋友合法遊行完落左旺角食野
食食下TG已經收到風 黑警封撚曬個旺角
本來聽到在場人士都話去到雅蘭就散 搭地鐵走
死黑警就block住曬啲路
唔洗審 落地鐵嘅人都好大機會俾人逗

結果咩都冇做過嘅我地就要走難咁走
走到邊都有警block撚住
好彩最後旺角東安全

屌你老母死黑警

警察真係痴撚哂線

屌 我最撚嬲係仲有啲軍師話咩
都叫左唔好打巷戰啦
都話左今日和理非啦

仲要屌翻受害者？

我冇野講

而家警務署已經架空體制，

係中央政府。

唔好再話人衝好唔好?
今日只係延長左個遊行由尖咀行向旺角
隊尾都未到行旺角已經比人截開包抄
衝乜?

今次清場唔比路走圍起黎打 根本無人戀戰
亞皆老街清場之前已經叫緊1212向後走
都未退到幾步山東街已經包起黎打
一個出口都唔留走乜? 戀乜野戰?

每一個暴露問題的活動都唔係和理非搞出黎
而係勇武派逼出黎
而且我亦都相信民意唔會咁易逆轉
如果真係逆轉 證明香港人未準備好迎接民主自由
所以只要不受傷 不被捕 都冇咩好反對

推

我都同意黑警濫權問題非常嚴重, 但呢樣都唔係第一日知la ma..

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

黑警全部落地獄

現場人士講話想係滙豐走
（至少我隔離班女係）
點知警犬搞啲咁嘅野出黎

推
成班鍵盤軍師無落場就係到屌

舊時係陰啲陰啲咁
扮下示威者引鳩你衝

而家係無法無天
當自己大撚曬

屌你老母
好撚嬲
打到爆曬缸 又亂拉人

本來全世界諗住亞皆老街清就走菜街 銀行中心同山東街都走到入去
點知係1分鐘之內閘哂銀行中心同山東街有幾十個防暴跑出黎
完全係唔打算比路你走 閘起哂困獸鬥

612都己經係la..

唉..最唔開心係有人畀人拉左...
希望得到足夠支援la..., 真心唔希望有人畀人拉到..

71唔阻應該係高層決定黎
我都留意到少少高層驚左班癲狗
唔用佢地又唔得
一用佢地就出事
每次都係咁

不嬲班狗都無性, 唔係第一日講la..
吸下教訓下次準備充足啲la..
各位義士手足辛苦la..

打議員記者！

成班冷氣軍師係到屌人佔旺做乜
好撚難聽

希望議員記者做野

我邊有屌..

見到任何一個人被人拉左都好唔開心..
而今次真係明顯未夠gear 同準備..

黑警又想狗屋比人圍多幾獲

雖然不嬲都知，但今次影多啲俾班未醒嘅撚樣睇清楚

唔係屌你 出面好撚多軍師post
仲要有咁撚多正評
唔好撚再俾人帶風向

屌 唔撚玩喇 你玩埋我果份

黑警濫權唔係今日嘅事, 根本就唔使今日旺角手足嘅血汗同青春去爭取鏡頭, 唔好搵藉口啦
立會嗰次都叫有太陽花做參考, 留低死守都叫有義意。
而今次短暫佔街頭其實係冇問題, 但入夜8點冇人都重要賴死唔走一定係錯

btw, 件事過咗就冇得返轉頭, 大家不如諗吓點樣補救同幫手, 同埋希望手足日後真係睇清楚情況先

push

今晚見到好多警察精神上都出現問題
其實日頭撚狗撚得好成功, d警察咬牙切齒又唔夠薑吠
放哂風10點就推緊防線，不過到底因乜野而走唔切
魚蛋之後，對家應該撚油尖旺地型撚到好熟
明恰人試新路線唔熟路走佬

錯乜撚野
抗爭係冇錯 10點零好多諗住走
去到旺角雅蘭就散
係啲狗唔俾人走
唔好亂咁鳩up得唔得

推，痴左線想走都走唔到佢地圍撚住晒，文宣快d做野，如果唔係佢地實屈係示威者唔走係到衝

我同你講點要走, 你講10點零做乜鳩?

8點

痴撚哂線班撚樣

係喇係喇 你係屋企涼下冷氣咪算鳩數
大隊行到旺角都9點幾
10點走有咩問題
藉乜撚野口 錯乜撚野
注意下你啲用字

推有用po 唔好再推出面個啲屌自己人既post

屌你老母啦 唔知頭唔知路係到死屌
咁果啲無辜食完飯俾狗屌果啲點計呀

建議民陣搞一次專係針對警權遊行

前線指揮官誤判並發動橡膠子彈﹐布袋彈

中信大廈事件

Shot the press

全世界都睇得出既空城計

灰衫狗

立場訪問小妹妹講要走一齊走 感動全香港人

外國傳媒支持 好多有意義既字眼曝光於公眾前，
例如「是你教我們和平....」

打記者

連登仔話行動唔好果d，真係到今日都仲未理解?
從來，問題最多在於行動得唔夠好，
但不在於行動本身，
每次只要有行動，其實都會有d事同意義帶到出黎